點解廢老黎到香港咁鐘意自認中國人？

係咪自認左可以享有全國光榮？同威d?

最愛中國果班永遠都唔係住係中國 ， 這就是支那

我當年被迫做美國人

移左民或者有外國居留權果d特別愛國特別激進

無錯， 所以話支那人真係最無恥
排支那唔係冇道理

因為佢地岸鳩

如果到左外地認自己係當地人，咁佢就會係最低等既當地人，
但如果去到外地認自己係中國人，咁就比留喺中國既十三億人高等級好多，即刻有十三億人墊底